雲加呼籲阿迷向倫敦二哥學野

雲加籲擁躉團結遭回嗆：阿仙奴球迷是全球最忠誠

在英超連敗兩仗的阿仙奴，星期六將於主場迎戰近兩場分別賽和曼聯和擊敗利物浦的侯城。上周作客車路士被技術性擊倒，有兵工球迷於史丹福橋舉起「受夠」的標語，要求執教二十年的領隊雲加，今夏約滿後離隊，亦有球迷表示，本周不會入場支持阿仙奴。

雲加呼籲球迷團結，又用北倫敦死敵熱刺做例子，指對方擁躉一直對球隊不離不棄，阿仙奴球迷亦應一樣。他又說雖然目前落後榜首的車路士十二分，但現在放棄是太早。

有球迷在網上留言回應雲加的「忠誠論」，表示全世界最忠誠的正正是阿仙奴球迷，他們經歷多年失望和痛苦，依然對球隊從一而終，要反省的應是雲加本人。亦有球迷拿出數據，指雲加是全球最高薪八位「教頭」中，唯一一位過往十年沒贏過本土聯賽或歐聯錦標。

二哥

Agger